岩岩撘火車見到有靚女坐左地下

支那人

380

俾盡

你帶我去

女神級600已經有

我見佢用微信

不如唔好影

我第一眼望部電話先

你既女神定儀可能同我唔同

我行唔過去

我冇望佢

求呢個角度張相

支那人byebye

蝕底啲450 deal

$100都畀多

佢可能都影緊

點解佢地咁撚鐘意踎

好撚肉酸

靚女？小心係貝多芬呀

阿婆底褲啵大佬